陳帥夫： 我唔會移民轉工 只係想專心養病（高血壓）

！

養病唔算移民

做咩咁在意比人話移民

今日係
第日風聲無咁緊先

聽講去加拿大/澳洲 對病情有幫助